iPhone 7 / 7 Plus 保護套及玻璃貼集中討論區 (3)

歡迎繼續討論

全包個啲貼 係咪有啲case 唔用得

一帶套就有氣泡

留名

有無$100以下的全屏玻璃貼推介?

利申:用緊非全屏超過半年想換黎試下

我都想買devilcase

想買呢個

我之前都用 TYPE ONE 不過黑色
比較兩個就ZERO輕D圓D，TYPE ONE硬淨D重手D

閃魔 3D全玻璃(硬邊)MOON貼有冇咩缺點

用緊UAG

易入塵

請問有用緊switcheasy iglass 嘅用家，感覺如何？

軟邊已經係缺點

咪買，頂入塵入到傻

有冇D 軟膠case 可以放埋八達通卡

有無d battery case係可以用耳機聽歌？
iPhone 7 plus,求介紹

Devilcase上淘寶買定香港買好

勁易裂，傻架

我打算上淘寶買，平香港成舊水

而且間鋪係devilcase 官網有link

信號影響大唔大？
會唔會帶左之後收得差左？

ZERO唔覺有影響
TYPE ONE就係差左少少

有冇人用過草皮套

全部膠套用耐咗都好冼手

上網責可以送hk?

Element case 好正!

呢隻

我都諗緊想買 又怕[後面玻璃

個樣

我買左黑色，暫時覺得幾好

買咗ok但感覺厚 好少用

買左幾錢同邊度買

元朗嘉X, $359

貼左背貼

香港都有得買 包郵

係邊貼

好柒

依個網買，買完自己貼

錢巴

咁貴
淘寶159人仔 但係啲人話一跌就爆

始終佢背係玻璃

同埋啲人話好易入塵
本身見到覺得幾靚想買返個
但係睇到啲相就好驚

買bumper加邊明背貼好過啦
或者犀水盾透明底個case

犀牛盾邊框$168一個，算唔算平
見到RxxgHK 兩個包郵，有無巴打想夾？

Hv link

+1 要link

巴打有興趣留個tg

轉咗air jacket,想放返舊iphone 7plus 犀牛盾bumper 有冇巴打有興趣 ,50only，有興趣留tg

Wts 好嗎？

tg:@Heitsz

sorry巴打，得一個wtsapp ，費時自爆

咁我的 TG你

有無人有興趣7 plus嘅apple 皮套？
有紅色，灰色，卡其 每隻用過一兩次 好新

幾錢先～

半價啦一係

想問下而家仲有冇Fuze既電池殼賣

加電源線有沒巴打有興趣

238 一套

有冇巴絲買過totallee啲case/玻璃貼?

我見網上d片包裝得幾靚又唔太貴

邊度有好睇既灰色皮case？唔要dry＆co

Google Nomadgoods

有冇iphone 7 plus嘅battery case好介紹?

邊到買玻璃殻 平同真

原廠皮...

用緊水凝膜既巴打有冇跌過？

之前幾個巴打都推薦淘寶carkoci玻璃貼
今日到貨
聽筒位個開孔係唔對嘅 白邊照舊
價錢差個幾毫，下張用返閃魔算

好正
係玻璃面好痴油
我之前飛左落石屎地成個鋁邊彎左send email去問即寄個新嘅比我

上個月去旅行用呢個殼
跌咗兩三次都無事
幾好揸手又輕
靚唔靚就見仁見智

係邊到可以買到？

Uag殻

原裝膠轉原裝皮
皮手感正到爆
膠勁痴塵

去沙田新城市賣電器，有間野專賣電話野
特價半價緊，但只有紫色

mophie 連wireless charger 你要唔要？我有個無乜用過係apple store 度買

我都係喺嗰間買, 嗰時買咗深灰
間嘢唔記得咗咩名sor
淨係記得係賣電器嗰層

DG，好多分店

啱啱買左塊dbrand 返嚟貼，好靚😍😍

呢隻好似幾正
有d興趣
點傾？

我嗰時買得8折咋

可惜無黑色，我個用耐想換新，但得紫色所以無買

用完黑色 試白色

唔怕易污糟

怕 但真係幾靚

iPhone 7痴背貼係咪痴走埋iPhone個隻

隻字

啞黑換過幾張台灣D記，iPhone隻字都仲係度

有冇巴打換左機 有6S閃魔3D貼唔用有意放咁幾張
唔係好識淘寶

呢個係咩殼

Apple silicone

露底喎？我有朋友之前用露底case，最後甩漆。

佢用7+

啱啱買咗灰色

想買speck impact / air jacket ， 選擇困難

用緊7+ matte black

露咗半年有多 無甩 仲好靚仔

亮黑

依家買邊隻貼好 閃魔好似已經唔好？

邊度有得買

有冇人用緊水凝膜
好難痴

夠水應該唔難架 放岩位之後 噤住一邊 再用卡加眼鏡布刮返d水出黎 係條半要等半乾先貼落去 sorry1999

係咪咩色機都用得？

係

痴完好多塵，點搞

屎忽痕, 用咗咁耐speck, 試下薄殼

如果係岩岩痴果陣有塵有入 都可以用手加水噤走佢 乾左就應該冇計喇
Btw我第一次貼都fail左 send左張圖比淘寶條友叫佢寄過張比我

淘寶優惠谷 有興趣嘅黎

易碎

冇人講嘢嘅？

推

how much?

想轉用bumper但係驚背面花
有冇咩背貼好介紹
jet black 7

用緊imos隻背貼 幾好 但蘋果位置浮起

之前係華強買40蚊都唔使

有冇實物圖

有冇人用過UAG 的case?
有冇咩評語

厚 但勝在夠輕同保護到部機

見書展有賣

都見過，好似6係$50個

想屌個ip7
但又驚用一排會厭棄佢

真係好難搵到個case 係噤睇噤用

想問有無人用緊imos mon貼 4xx$ 有無評價？
用緊uag case

用緊uag唔洗諗全包玻璃貼

Imos好滑好正，不過4百幾唔低屌，imos既效果好多大陸野都做到
宜家香港有間野做全透明上膠玻璃貼都係4百幾
可以一試，不商要三個鐘 仲要預約

淨mon貼定全包？
Uag case都岩用？

全包玻璃貼，全透明

巴打 uag套一定用唔到全包玻璃貼，無論咩牌子都係

啱啱買左張devil case 美型膜

唔用全包好柒

轉套囉 大把款 唔一定要uag

4舊幾水呀老細 換唔起
同埋成日跌 呢隻幾come跌

買 dbrand skin 唔好

Uag 邊到買會平D

因為買左亮黑，又唔想買dbrand 遮住哂

轉aj 我成日跌都冇事

Devilcase 貼完好靚呀
你貼衰左？

求iPhone plus 背貼推介

背貼devilcase平平地抵玩

唔啦 唯有唔用mon貼

有冇link 有興趣

有冇閃魔代替品推介？

Uag 邊到買會平小小？

同埋iPhone 7用唔用到iphone 6s/iPhone 6 果款？

香港邊到有得買？

岩岩$250 屌左個UAG case

依家仲有無$300左右既DAREMAC質素全包MON貼FOR 7
依家呢個係成年前買既DAREMAC全包 裂到媽媽都唔認得

有冇巴打貼左 覺得如何？

有冇巴打推薦100蚊左右嘅保護貼
最主要係做到防爆就可以

安娜網
先達

Google devilcase hk應該有

有無巴打知香港邊度有rhinoshield case買
如果唔係又要上官網訂搵女朋友幫手收貨好麻煩

星際有

thx巴打 搵日去望望

100蚊既有

灣仔298二樓有間叫東京街既野專賣大陸貼，100包貼全包玻璃，當然滑唔夠imos黎，粗用還可以

自己貼就淘寶買第一衛同b字頭個牌子，呢二個算叫做大陸大牌子

你去旺電311鋪問下巴打有冇
之前好似係298

book 左星期日去痴
痴完翻黎報告比大家

等你消息巴打
唔知用唔用到套

用梗呢個
So far無閃魔咁易碎

[url]【我剁手都要买的宝贝（carkoci iPhone7plus钢化膜苹果7全屏覆盖 7plus防摔3D曲面手机膜），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥Wclv0YPDmJ5￥后打开👉手机淘宝👈[/url]

痴左喇
真係好似無痴咁
又薄 又透 本身會驚好反光啦
又唔會喎 仲女好滑 好防指紋

不過真係留意翻 因為佢塊貼係手工貼
所以有機會會有少少不完美
(例如彩虹紋啊 呢啲) 但我就無事 完美
但係佢話如果你唔滿意 可意只收材料費幫你再痴多次

佢話岩岩痴完會幾日內會有啲膠係貼既邊邊位甩出黎
正常的
同埋塊貼未算穩 唔好可以用好貼身/硬既套住
過左3日就點都得

同埋如果想撕左佢 最好搵佢地
但自己撕都得 但要自己小心啲
唔好搣剩啲膠

整體幾滿意 係甩膠同埋撕貼果度有啲煩
分：8.5/10

淘寶十幾蚊張，呃得下人

幾好喎 幾銀啊, 可唔可以share 條link 黎睇下啊

好似幾好喎

感覺上勁難貼得好

邊位要用風筒吹
之後帶翻個貼d嘅手機殼一晚會更靚仔

邊間？

萬一唔好彩爆左
又唔可以自己搞
咁又要約同貼3個鐘

邊有咁易

唔係掛，一日都無喎

點有咁易啊

用緊UAG+閃魔3D冇問題

巴打可以share UAG 個case 係邊款？

我用緊呢款
用落成日都覺得好油

其實apple啲官方殼已經好好用
個樣更加唔洗講 無得輸

真係？

原廠 silicon 殻癡塵癡到仆街喎！擺入褲袋又勁啜

可能我中意佢啜手 有安全感

d塵多到仆街點用呀

除咗呢樣

各方面都接受到

Leather case還可以 silicon不了

有無巴打想棄用7 plus devilcase /犀牛 bumper
有興趣接收二手玩下

加一

酷殻又岀左新battery case 有冇勇士？

UAG CASE用唔到全屏貼

有一個犀牛bumper
iPhone 7 plus用，黑色，連盒

係😞 所以我用緊2.5D貼

iphone 2G背貼 貼完一直裸跑
但早排跌爆咗個磨沙DevilCase 3D貼唔捨得滅 求其搵膠紙痴住先

貼得咁鬼靚 自己貼要有乜技巧？

張貼勁Fit
各個位完美咁滯 唔難貼

請教一下淘寶既話 邊隻貼好用 唔該

裸mon有咩套好推薦

易花到仆街，用左carkoci三日就花左

巴打有冇防窺全包推介

【蓝猩Ⅳ4代Iphone6s/7plus3D曲面钢化膜5.5寸曲面康宁防窥防碎边】，复制这条信息￥LFxu0cS42GV￥后打开👉手机淘宝👈

用緊devilcase, 朋友個個見到都話要跟機，唔知蝗牌個啲咩質素，都有人話幾好。價錢差一舊水左右

用緊 DEVILCASE x2
無投訴

兩隻都用過 質素一樣

Devilcase type zero 好唔好？

同抵唔抵玩？比起type x & type one

渣上手厚d 不過保護性幾勁

入左手，係幾輕

用緊Zero好輕
跌到個框花左甩左啲色電話都無事

但個框會唔會有小小頂住個lightning插口位?
我果個會有小小頂住

初初用要推一推個框先插到
不過耐左就唔駛，可能係初初個框緊啲

黎近會買部ip 7
我只係想簡簡單單用個純色case
我係淘寶睇 感覺上好似質素一分錢一分貨
其實大家覺得原裝皮套值唔值35x ？手感好唔好，會唔會太厚
如果大家覺得抵入 我直接買佢算

有無人用可以攝卡既殻？
攝左張八達通拍去八達通機嘟唔到之餘仲出左apple pay畫面既？

用緊IPHONE7+, 想要個黑色既devilcase鋁框, 唔知會唔會有巴打冇用可以放???

有無巴打用緊水凝前/後貼？

想知正唔正？

手感正到仆街

devilcase張mon貼一跌落地就裂左垃撚圾

求iphone7+ 黑色devilcase
@Jimmmboy

黑紅type zero 岩唔岩

上星期五先係官塘買

即係圓邊個隻？佢入面有條膠好似冇咁靚仔

係呢款

有冇同好

手感幾好
唯一唔好地方就係唔包下面
有冇d皮套係包埋下面?

咁唔係好岩， 想要金屬感多d

我有個紅色, 幾型不過真係好厚

用緊淘寶貨全包皮套 56人仔

玻璃貼跌落地裂都唔關咩牌子事啦
櫻本就係睇運氣

手感好
但如果你係完美主義就唔好痴

貼唔貼部機？
有冇link睇睇？

咁手感ok就算啦 人生咁苦悶 要求都費時咁多

喺屋企跌落木地板都爆喎
同埋喱張已經係第二張
之前嗰張買返黎直頭係qc有問題
一買返黎有條痕由個貼頂劃落底
thats why我寧願買淘寶黑超馬騮嗰隻貼
兩隻用過都無分別 黑超馬騮仲平啲添

我有 腸得一次

@Jimmmboy
有興趣呀我！！

計手感,原裝皮真係冇得輸

Or email
Jimmmmmhkg@gmail.com

6s+用開玻璃貼
突然想裸跑
會唔會好易花？

搭單問iphone7 plus爆左mon可以去邊整無咁伏

一定係Apple

pish

Apple整好似要好貴

好就咁決定 買個原裝皮套 黑色算

睇下supcase, 有隻bumper 好好手感

搵埋link 俾你

閃魔愈黎愈差

水凝膜有無好介紹 質感係咪真係玻璃貼咁

用耐左uag有啲厭 有無原裝套巴打

原裝冰海藍皮套

用緊深藍皮準備換個天竺葵色

The cheap man pays twice
拎出去整整得唔好咪又係麻

冰海藍個隻襯唔襯黑色

用緊銀機好襯

好似唔錯啵

麻麻地

似係好快黑

其實呢個devilcase 大家建唔建議 好唔好用？

我有用，zero出左就換
係幾好用，可以睇到機背正好多，換過兩三次背貼又試過唔貼，真係可以當新機

你個背貼係咪淘寶 定係用返佢個個？
因為我都想睇到機背 但又驚佢花到痴線
佢呢張圖應該係type1 ？
你覺得手感如何？

上網睇好多評測好似真係會block 左少少signal 拖慢左 本身已經慢
都係考慮下皮套算

如果單手用plus 機, 手指尾會痛, 因為好鬼重

用番佢嗰啲，幾廿蚊有紋嗰款
試過唔用貼手感真實好多，不過同你一樣怕花
所以平平地透明紋貼左安心好多
呢個係type one呀，好有金屬感，同事係街買其他bumperis個觸感完全比唔上

攝到八達通同要真皮? 求推介

唔錯,但個網唔送香港

type one block signal 好勁

唉 算 玩住皮套先 遲下再玩下devilcase
btw 想問下大家買線？ 邊到買certified 既線最平
我見devilcase 都有出線 之前買過 唔會connect 唔到 幾好
想問下邊到都有？

邊到有汎合金殼賣

少一格，不過訊號強弱對速度無影響，係數碼通sales同我講，唔知有無老點

我有個黑色既devil case for iphone7plus
有無巴打想接收，用左一次發現鐘意普通case多啲

有興趣呀巴打 點聯絡 tg@p3333N

Everdry 3D全貼合立體滿版
好似誇張左少少
萬一有乜損傷 又要搵佢搞

依家係想試下佢張3D貼

依家有冇全屏透明貼?

有呀，只係無上色，耐左無見到入塵

而家巴打們推薦用邊款
之前用開閃魔

巴打你係咪轉左用ZERO?? type one仲有冇係度

有個細機黑色type one係度，有花
有興趣？

有都冇用, 用大機, 唔該巴打

求推介

EverDry果種係
Mon貼 x 1
再加上1層有痴力既膠

今日痴完 我自己覺得效果一般

想問下各位巴打silicon case會唔會好啜手
同埋會唔會好厚
d人話手感silicon ＞ leather

silicon勁痴毛

咁不了

兩款都用過, 皮套真係最好用,
膠唔係好掂, 又啜手感又差

但厚左DD

用緊淘寶貨
後膜好靚好正，前膜好痴油

8+求磨砂mon貼同軟殼

silicon不知幾好用，用用下就唔黐毛，夠啜手，單手用緊比人撞到都唔會跌左部機落地，試過幾次機面向下跌落地都無事

邊到痴mon貼最正
最緊要手工好

去星際啦，佢地日日幫人黐，手勢點都純熟d

Mon貼質素如何
想玩下imos 爬完文又好似唔抵屌

好似成4xx一張？

係呀屌好撚貴

devilcase type 0

有冇人用淘寶果d保護殼連外置電？

I8+就拎機去邊度貼好 & 有冇邊隻介紹

係咪呢隻 ?IMOS 高質量3D 康寧玻璃貼

冇錯

我部6用緊armorz，跌極都唔爛

係咪同7個mon既size一樣？

應該一樣, 個case都可以用返

有冇細機款？ 同埋間野係邊

靚貼年年都係daremac / imos

2隻牌子年年都有人讚有人彈

過一排就閃魔

有冇手足知 邊到有iphone mon買 (no貼)
跌爆左想自己試下換

大家哩排有好野取代閃魔？

巴打 係咪所有呢款都賣緊$119？

屌左個灰黑色
$109

呢個先正

有冇人用過牛仔布case

同求

幾好for

淘寶以家有個4d 玻璃貼同3d 有咩分別

可以試下

淘寶好似叫軟膠邊滿版貼做3D，全玻璃做4D

淘寶 d 全 玻璃3D 可以早抖, 無隻係好

nomad leather case 做緊廿蚊美金一個
有冇人夾運費

而家有邊隻推介
之前用開閃魔3d 近排跌爆咗 但部機都無事

$150左右有無咩mon貼介紹
Prefer薄身

6果陣全部百五以下真係差唔多
不如升少少daremac算啦

Thx bro
睇過下
你地推介既好似daremac最平
其他如imos好貴

有興趣呀

淘寶閃魔又唔得仲有邊隻推介
爆左張imos 唔想再買 好撚貴

Whitestone喺隔離s8 Post吹奏得好勁
有冇人用過？

用咗幾個月開始甩膠

巴打留個tg ？

有冇多幾個丫

呢隻新色好似幾好丁
ARS有貨未? 想睇吓係咪真係咁搶眼

沈晚已經去左Apple Store買8仔Silicone
買左藍
隻紫立眼睇都幾eye catching

lm

有冇lin 想睇下

有冇imos用家開心使用中

有冇咩殻介紹 怕爆

幾靚wo, 都係20蚊美金
tg: cacavictor

有性趣
tg：chl1218

我有興趣
Tg:

有興趣
tg: Rlee221

search唔到你

咩牌子 幾錢

大家依家用緊咩玻璃貼
用閃X2.5D成日入塵
大多數用全包殼

用緊DEVILCASE

有無性價比高既玻璃moon貼推介

Imos

閃魔

閃魔愈黎愈鳩，搵第二隻試下先

個盒嘅設計都好求其

今日買左仲有半價

好正

之前課金買左UAG CASE 好似有啲傻

睇過喲色其實唔吸引

亮黑個背隻污糟左要點清楚

用火酒都捽唔甩

十幾蚊野你想要咩設計

6仔個時用過兩個白色，用到爛都完全無黑同黃過，好勁

邊度買會平啲

仲有冇位
username: soul0777

有無包膠

我部ip8+ 用閃魔
張貼闊左d or 唔夠弧度
好粗白邊

閃魔唔係中國貨嚟？

我買咗呢隻嘅全玻璃
買一送一
抵屌

次次啲mon貼用一個月就好黏手
初初貼嗰幾日好滑好爽㗎嘛
用一個禮拜開始就跌哂watt

sorry冇追post
想問如果jet black唔想用殻又唔敢裸跑，係咪貼背貼最好？有冇咩推薦

有無d好d防指紋嘅mon貼
閃魔用幾日已經唔得

呢個有冇link 可以share?

揾極都揾唔到一樣

我都想知
但係背貼又會痴走下面堆字

痴走左扮ip8
新機都冇ga啦

都係
我諗住淘個前後水凝膜

巴打same here
但係你入到貨未呀？iPhone7細機周圍都冇貨

Apple store有
上個禮拜入完

iPhone8發佈會第二日就去左retail store買